大家點睇匯豐業績後走勢

大家點睇匯豐業績後走勢

繼續走強，換埋 AIA 個 CEO , $100 不是夢

Gogogoggogogo